driver dvd問題

請問我重裝完window後洗唔洗裝埋下面隻碟d野？

因為我光碟機壞左所以裝唔到，唔知上asrock個網會唔會搵得返d野呢？
我試過上去搵但一大堆野睇唔明

求指教

Up